娛樂台Kpop台第一次反色情整風肅反運動

意淫女星: 勞改
意淫男星: 處決

撐

gchi

好波

btw今日射精咗overgrown mv teaser

娛樂台手足集體戒色行動

射埋今日先

本來想抖抖，比你提一提又想色情下🤤

切左佢地條啫啫 等佢地無得色情仲好

Iu豁免ok?

支持處刑牙喪

索性搬去成人台啦

我唔想死

切柒

一早閹左隻色情狗

賓狗仲色情啦-_-

咁咪得返Seulgi 同多腎D post可以留低？(因為佢地可以令到正常男人完全冇Feel)

咁會變咗智障台㗎喎

討論林娜連嘅係智障

support u

冇色情但有戀愛feel

直接統一成人台娛樂台咪得囉

處決小妹吧！！！

你去五豐行搵Seulgi啲同類談戀愛啦